樓下叫春雀成日天未光就叫

點對付好？
嘈撚到仆街
仲嘈過d 車聲
(btw 聽落得一隻雀既聲 可能係毒撚黎
好想同佢講 係樓下個19位叫成世都唔會有雌性 )
利申住3樓 今日天未光又比佢嘈醒

好犀利啊～

speaker 應該唔夠佢大聲